究竟老豆老母點睇自己仔女打扮到成個妖怪咁？

出街帶蝴蝶結頭帶/大眼仔/假眼睫毛
鼻環耳環肚臍環x N
化妝化到隻鬼咁

會唔會後悔生左佢哋出